iPad Smart Keyboard Folio問題一問

想問下有冇Ching買咗ipad air4版個鏡頭位都係咁大個窿？

iPad Pro 11” Apple官方配件 = iPad Air 4 Apple官方配件

Btw我想問吓
其實買Logitech K380/480夠唔夠用
定係買Apple嗰個好啲

我就係諗住用apple本身自己嘅product連接上會直覺好多
如果用其他副廠每次用都要連藍牙會好煩
但係apple啲野真心貴

用黎睇下嗰機身顏色